國際版新五大訴求係咩？

五大訴求講咁耐，其實個環境都已經變晒
我地洗唔洗有個新訴求更新吓，同時比國際社會更加知道我地嘅需求？

1. 制裁林鄭、政府官員
2. 接收港人，尤其曾被捕者，但同時拒絕藍絲
3.
4.
5.

仲有冇？

個個都唸住移民 爭取到五眼聯盟接收咪就係新五大訴求囉

仲有就係我地之前嘅訴求係同政府講
但事實證明個政府係completely useless
所以我地應該搵番啲有用嘅政權去幫手

滅黨

香港空心化, 斷交

我支持空心化，留人唔留地
將香港留比支那做個小鎮，香港人就投身唔同嘅國際社會，化整為零

首先要靠自己先

因為佢換血只會換紅色既人落黎, 唔會俾真正知識分子落黎

所以係咪要留低真係要好好唸清楚, 你將來果幾十年要點過

核平北京